韓國娛樂公司 JYP 朴軫永爆是「世越號邪教傳教士」

朴軫永爆是「世越號邪教傳教士」 錄音全曝光…JYP股票跌停

JYP朴軫永（박진영）2日被爆出是「邪教」救援派（구원파）信徒，甚至被曝光了傳教現場的錄音，這件事情也導致JYP娛樂的股票大幅跌落。

朴軫永被爆和救援派關係密切，妻子是救援派掌門人俞炳彥（유병언）的姪女。

據韓媒《DISPATCH》報導，他們深入和世越號有關的救援派，發現朴軫永、裴勇俊都是其中的教徒之一。在報導中更附上了朴軫永多次的傳教現場錄音，可以聽見他語氣相當激動，並且盛讚著救援派，最近一次的傳教會在3月20日舉行，他也有參加並在台上熱情演講自己被「救援」的事情，結束後可以看見裴勇俊也在其中幫忙。

朴軫永和救援派有關聯的消息在2014年世越號事件發生時，就已經鬧得沸沸揚揚的，但當時他否認彼此有關係，過去也曾說過自己雖然很了解宗教的事情，但本身是無特定信仰。

▲朴軫永說自己無特定信仰。（圖／翻攝自《DISPATCH》）

事實上，世越號事故發生前一天，南韓當局修改相關法律，允許一等航海士代理船長職務，規定一等航海士可以由總統直接指定，當時的總統是朴槿惠；學生們原本計畫乘坐的船臨時被更改為世越號；代理船長、安管職員被換成救援派的信徒。在世越號當時要出發的港口共有10艘船，其他船隻都因為大霧取消航行，就只有世越航堅持要出航。

前韓總統朴槿惠在事故當天早上10點收到消息，下午5點才出現在救援指揮指揮中心，雖然她說自己在剪頭髮，但被懷疑正在舉行獻祭儀式。民間潛水員洪嘉惠聽到生存者在船內敲打船體的聲音，但政府單位的潛水師沒有下水救援，同時禁止80位民間潛水員下去救援，她在MBN直播中說出這些事情，後來就被通緝並且遭到青瓦台官員下令關注。

崔順實父親崔太敏在陰曆1994年3月21日死亡（陽曆1994年5月1日），陰曆2014年3月17日（陽曆2014年4月16日）世越號沉沒，為崔太敏20週年忌日前4天（陰曆）。當時由崔順實書寫的總統演講稿有這麼一句話：「讓我們銘記學生們高貴的犧牲。」

這些疑點也讓民眾懷疑，世越號船難一切都是朴槿惠、俞炳彥等邪教成員規劃，一切都是為了復活崔順實的父親崔太敏，雖然沒有得到證實，但她和崔順實關係密切為實，目前她也已遭到彈劾下台，這也是為什麼救援派在南韓會被稱為「邪教」的原因。現在爆出朴軫永和救援派掌門人的密切關係，也導致JYP娛樂的股票跌停。

JYP instagram:

說是救援派集會嗎？

我自己出的錢，我自己租的場地，我來傳授的聖經學習集會，說是救援派集會嗎？

100個人為了聽我講課而聚集在了那裡，其中有幾名俗稱為“救援派”的成員因為想聽我
講的課而坐在那裡，那這就是救援派集會嗎？

不論是我個人還是JYP公司的立場，都與所謂的“救援派”沒有任何關係，但是還說我是
救援派？

對我個人及公司造成的損失，到底要怎麼負責呢？完全沒有進行事實確認就發表這種報導
嗎？

和我四年前的朋友，我們兩個人每週都聚在一起學習聖經，朋友的朋友再加上之後朋友的
朋友，現在聚在一起大約30人左右的聚會，但是難道這就是所謂的“救援派”聚會嗎？

既然事已如此，那就請仔細看一下上傳的我的鑑定文，如果內容在法律上或倫理上存在任
何問題，那麼你們的取材內容就是恰當的。但是如果沒有存在任何問題，那就請對我們造
成的所有損失承擔法律責任。

翻譯CR.韓流音悅Tai

1、出事前一天，政府頒布法令，允許 「一等航海士」 代理船長職位。

而那天世越號被臨時換了船長，此船長正是個「一等航海士」 ，簡直量身定做的法律。

2、出事當天，仁川港被大霧籠罩，該港口出發的10條船，全都取消出航，只有世越號一
條船強行出港。

3、出事後，船長下達奇怪的命令，自己先跑，卻要求學生全體留在原地不動。

4、 官方搜救隊不作為，甚至攔截漁船和民間力量，阻止救援。直到黃金救援時間徹底過
去，第四天才安排民間船隻參與救援。

5、（非事實，先刪除）

6、據韓國網民調查團ZARO調查，沉船原因並非是官方所說的超載、船舶年久失修，而很
可能是軍方潛艇。

7、朴槿惠在事故發生時，消失了整整7個小時。有爆料稱她在當天因打美容針，麻藥過效
後，過了7個小時。但有傳言，在消失期間，是朴槿惠在主導祭祀儀式。

8、在面對家長時，朴槿惠只說會「嚴懲」，絕口不提救援。尚有搶救希望，卻一直在安
排後事。

9、事發後，有幾千名演藝界人士，參與聲討政府的活動，都被朴槿惠封殺。

10、後經證實，世越號當天臨時換上的船長、以及大部分船員，全都是邪教。大boss——
俞炳彥，也是邪教。俞炳彥是主張「人類接近滅亡」新興宗教的頭目，創辦了一個叫「救
援派」的邪教。

1987年，他組織32名信徒集體自殺，宣傳世界末日論，但卻被判無罪。出事後兩個月，他
離奇死亡。

11、朴槿惠在演講詞中，有一句話——

讓我們銘記學生們高貴的犧牲。

犧牲，不慘痛，卻高貴？讓人不寒而慄。

12、40年前，朴槿惠父親朴正熙在位時，同樣發生了一起非常相似的海難事件——1974年
，159名剛入伍的海軍新兵葬身海底。159人遇難，157人獲救，如果沒有附近船隻意外相
救，死亡人數也會是在300左右。

13、20年前，1993年10月10日，西海輪渡沉沒事件，同樣，300人遇難。

14、盤點韓國歷史上發生的大規模海難事故，都與人為失誤有關。有人將這些事件聯繫起
來，得出結論——每20年就有邪教獻祭，人數大概都在300人左右。

15、這種祭祀並非完全無稽之談，用一船少男少女獻祭，出自韓國一種奇怪的風水格局—
—陰墓鎮屍。

16、與朴槿惠是精神夫妻關係的閨蜜崔順實的父親崔太敏，創立了佛教、基督教、天主教
，三教合一的永生教。世越號沉船日期，剛好是他20周年忌日。

留名

仔細睇會喺啲歌同mv搵到hidden message

佢好似基督徒黎嫁wor...同埋dispatch 點解會收錄到咁長錄音

佢話自己冇

另外唔知係信仰定裝飾

鍊成陣

好心寒

殘體

唔怪得twice 係youtube d點擊咁撚誇張，原來後面咁撚大勢力

Cls

好撚癲，單嘢死左299人，對猩猩好失望

唔太信 唔係好夠證據

裴勇俊老婆正到

上次已經講過人祭

所以twice禁紅？
Sm 公司無呢類猛料人咩？

垃圾國家

似老屈喎

一切都是為了復活崔順實的父親崔太敏

覺得呢單新聞係其他大公司想做鳩佢

content farm?

咁大單野D社應該重有野渣手?

D社甚少爆流料，留名睇再爆證據

日韓好多邪教

支那最大邪教就係共慘

依個世界上最無謂既就係宗教信仰

D社出應該真實性有九成
JYP老婆係世茂集圑個侄女，世茂集圑老闆就係個邪教個教主

啲相一睇就知係老屈，佢哋個個咁出名去乜嘢邪教集會，口罩都唔帶個，仲要開開心心去party咁比狗仔隊影

所以twice收得皮未

明明講緊JYP本人 ，關twice咩事

個樣都似㗎啦 立心不良咁

三星韓國出左事
即刻有新聞出黎

jyp淪為肉盾

LM

D社爆得都九成真
仲有其他藝人有番 D社遲早公開埋

D社唔係堅料絕對唔會爆出嚟 一定仲有證據

sm隊RV出歌串世越號喎

郁到jyp

係都你個名個條友收先啦，柒到咁

Samsung 子公司做假數
同日就爆呢單突發料

泡國真係垃圾到

好恐怖。。。

f(x)都有
但係SM今年融資係裴勇俊間娛樂公司Keyeast

次次都搵娛樂新聞

Hyunjin

泡狗表面風光
但真實差過表面一千倍
包裝真係勁過支那勁多

咁冇啦入侵埋

巴打你會唔會真心到咁

子瑜 momo 果d晚晚做祭品?

上次唔記得咩事
就爆左SUZY新戀情
今次分分鐘打龍通

裴勇浚方面稱:完全與宗教信仰無關，只是學習聖經的聚會而已

關於裴勇浚出席某特定宗教集會的報導，裴勇浚發表立場。

5月2日，經濟公司Keyeast相關人員表示:"裴勇浚與救援派毫無關聯。之前報導的結論是只
是參加了聖經學習聚會。"

當天上午Dispatch報導稱，朴振英最近參加了救援派集會，而且裴勇浚也在場。

對此朴振英在自己的SNS上否認了救援派嫌疑，稱"只不過是學習聖經而已"，他還說"既然
事已如此，那就請仔細看一下上傳的我的鑑定文，如果內容在法律上或倫理上存在任何問
題，那麼你們的取材內容就是恰當的。但是如果沒有存在任何問題，那就請對我們造成的
所有損失承擔法律責任。"

另一方面，朴振英和裴勇浚是親密的同齡友人。朴振英曾在2015年裴勇浚的婚禮上演唱祝
歌，裴勇浚過去也參加過朴振英電影的VIP試映會，展現了彼此間朋友的義氣。

屌韓狗WFC？

留名 當故事睇

仲有人信d社咖 官媒喉舌黎 樓上係cj
最近有咩韓商出事，幫手洗走啫

公仔會好野黎架

性交轉運?

你唔係依家先知嘛

想問下今日samsung出左咩事? 搵過好似唔見有新聞

點解咁多人仲信一有政治醜聞就用另一單嘢cover...
無錯以前係常用手法 但同一種手法用得多都唔會再work
成個韓國咁多人 只係關注到一件事 另一件就無人理咩...
就算係同一招數 都唔代表dispatch講嘅係假
如果屬實 呢件事嚴重好多...
講到得韓國有邪教咁...

呢單？

話啲人低質又好 無禮貌又好
都未至於對一個國家既人判到死罪
但邪教真係好 o n 9
總統用邪教殺市民真係得韓國先發生到
唯一一樣覺得on9過中國既事

唔夠料喎 攞埋段錄音出黎我就信

NightCry in real??

呢單琴晚已經知 中國搞到咁 三星撤廠不意外
應該唔需要用jyp黎cum

精液洗禮

無眼睇

微博殘體字頂住先

你都on9既
連登有辦你睇啦
人係好容易比人帶風向

韓媒Dispatch大爆JYP朴軫永裴勇俊與世越號邪教私交 傳教圖曝光

韓國三大娛樂公司之一的JYP Entertainment社長朴軫永\和月初誕下第2名女兒的裴勇俊，今早被韓國媒體Dispatch揭發他們跟世越號沉船事件背後的教會勢力私交甚密，他們稱自己為「救援派」，不過「救援派」被稱作異端又或是邪教，而Dispatch則指朴軫永和裴勇俊早已成為「救援派」的資深傳教士。
Dispatch更公開了朴軫永傳教的錄音，聲音顯而易見，一聽就知道是「空氣半聲音半」的朴軫永，他會在傳教的時候以聖經作為例子向教徒們進行解說。

不過根據Dispatch爆料，朴軫永的傳教行動確實難以令人理解他是無教人士，究竟他是怕被人知道自己傳教還是怕無教形象被破壞？相信最擔心的還是JYP旗下藝人的粉絲，如HOTTEST（2PM粉絲）、ONCE（TWICE粉絲）、IGOT7（GOT粉絲）以及秀智、Somi和Stray Kids的粉絲，害怕深信異教的社長朴軫永會傳教到自己喜歡的偶像身上。

TWICE mola

佢個樣本身就係d 反派boss樣

香港都一大堆邪教徒

如屬實的話，JYP呢鋪會一鋪清
不過都不及黑暗會 黑暗

傳到連twice個名都關事

韓國有幾多人信邪教？

教主與女大學生

ONCE既由來

如果只係三星喺中國撤離 有嚴重到要用政治醜聞去蓋過
三星撤離中國 輸個個係中國 唔係韓國
你諗清楚呢單嘢有幾嚴重先啦
世越號四週年只係兩個禮拜之前嘅事 朴槿惠坐監係一個月前嘅事
講咗四年同邪教干涉有關都未有證據 大家都係估估下 dispatch今次爆邪教組織係為咗保住三星

JYP即刻連開2個IG post 回應
睇嚟

仲以為係twice 會俾人郁
下個就到big hit/bts

好撚恐怖

消息一傳出 JYP啲股票跌到仆街
睇嚟間公司...

傳教士式屌twice

朴軫永槓上韓媒 「給我負責JYP所有損失」曝演講全文！

成班中二病，
邪乜撚嘢教

影響到股價喎
點可能唔回應

幾甘歲人都仲發中二病

政客加生意佬搞教派

社會精英

真定假，真既話我真係唔明，點解會有人信DD on9野
D個世界有咩powerful得過科學，點解要個邪教

新聞都有講

世越號船難300人死亡獻祭

南韓「世越號」（Sewol）船難在2014年4月16日造成304人罹難、142人受傷，南韓光州地方法院當時宣判，船長李俊錫犯下遺棄致死傷罪等，判決有期徒刑36年；輪機長朴某犯下殺人罪，判有期徒刑30年；其餘13名船員有期徒刑5至20年不等。

據傳言，「世越號」翻船造成數百名學生喪生，船主就是宗教「救援派」創始人俞炳彥，疑似與永生教有所連繫，這次災難並非天災，而是人為，韓國民間也傳出船難是邪教的「獻祭儀式」的說法。邪教與政治在韓國的關係錯綜複雜，可謂共存共生，宗教需要政客幫忙擴大影響力，政客則需要信眾來增加選票。

有人整理當年「世越號」事件疑點，指出事故前一天，南韓當局修改相關法律，允許一等航海士代理船長職務，還規定一等航海士可以由總統直接指定；再者，同樣在前一天，學生們原本計畫乘坐的船被換成了世越號，而且船長也在同一天被傳成了救援派的信徒，連負責安管的職員也在同一天被換掉；最有爭議的一點，是前一天港口原本計畫出港的10艘船，都因為大霧而取消了航行，只有世越號決定強行出航。

種種疑點都讓「邪教論」的質疑甚囂塵上，甚至有說法是這場船難是為了犧牲300人性命，復活崔順實的父親崔泰民，還有傳言朴槿惠在世越號沉船事故發生後7個小時失蹤，就是因為參加邪教的神祕儀式。

D社拍到的參加“世越號教會”的其他藝人們

傻啦
點會係邪教？
就算佢地自己啲黨員都唔係真心信啦

想搵人扮信徒潛入去

三星旗下子公主涉及造假帳
單日市的蒸發60億美金

9成9係其他公司想做鳩JYP同TWICE
同上次子瑜單國旗又係小事被無限放大
而家TWICE依家又紅到爆 好多公司實眼紅死

三星做假數件事導致股價急跌
Dispatch韓國時間10點幾出呢單新聞
到底dispatch係點提早知三星會出事 一早準備好相關新聞 圖 錄音去做鳩JYP以轉移視線

點都係on9
乜撚嘢聖經學習聚會
返去作曲啦

政府要做野控制傳媒好難咩

屌 做戲入面啲警察查案咩

或者本身已經有啲料喺手，但仲未決定幾時放出嚟，遇岩時機先放都得既

痴撚線公司

Lm

千祈唔好用正常人邏輯去睇韓國
你諗下堂堂一個國家
背後居然係一個女人操控總統
前幾任總統全部都坐緊監
唔係就無啦啦跌落山死咗

睇經濟 比幾個財閥壟斷
大韓兩個女一個要飛機返轉頭趕機長落機
另一個開會向下屬潑水
再睇三星CEO賄賂總統話咁快放出嚟
然後今日又有做假帳新聞出

再睇埋所謂韓國娛樂圈
幾多做雞做到自殺

呢個國家邊可以用正常logic去睇
金仔快d統一朝鮮啦

韓國有一半以上所謂教會都係打天主教會名號
入到去教義係個教主話事，洗腦洗到盡
禁錮 性奉獻 韓國新聞都出過唔少

講到尾都係班弱智人士(左膠、大愛、正義撚)要搵心靈慰藉，咩宗教根本唔係重點，最緊要係係俾到希望佢地，呢堆人死不足惜啦。

上次子瑜單國旗嚟做鳩TWICE，反而令TWICE韓國人氣急升
今次就揾韓國人最憎最反感嘅邪教同世越號做鳩JYP同TWICE
會唔會咁巧合

更正你一下，係基督新教

紅極都無少女時代果時咁紅啦，你本身無野又點做鳩你
韓國都係垃圾國家黎

韓國不嬲都係咁黑暗架啦
官官相衛 政府同大財團勾當 貪污 邪教問題
只不過娛樂事業做得太出色 遮晒啲陰暗面
唔好屌我盲反 我都有追星 事實就係咁

可能子瑜單野係jyp搞出黎博同情既姐

twice可以收皮未?

贏國有大躍進

SM真清泉黎
成日出歌屌柒保守派

本身jyp 老婆已經被人話係邪教創辦人姪女，仲要宜家比人爆單咁既野，佢都有排煩

屌笑到我仆街

TWICE洗唔洗比啲教徒拎黎性交轉運？

每個教徒都有得上

如果大家無留意開dispatch既
都可以講定聲
d社一係唔爆 爆得出黎既一定係大把證據
有幾多idol傳緋聞 本身否認
d社都會出圖打臉

政咩府控制
財閥直接控制媒體 滲透政府部門
但現屆共同民主黨同財閥某程度上係對立
但冇左呢班財閥個國家又會死得好快

有時見人笑鳩韓國人 其實幾無知
個國家係垃圾 但搞成今日咁係因為朴正熙政府
所謂既漢江奇蹟養大左呢班惡魔 全面滲透社會各層

但同時韓國人個種接近無抵線既抗爭
先係呢班財閥同保守派手上搶返好多權力返黎
實現到政黨輪替
南韓真正民主化先20年 仲有好長路要走

J Y P = 教援派普通話拼音

J Y P = 朴軫永韓文拼音

GF 連續三部MV好似都關世越號

世事都被你看透了

The Ark嘅The Light同聖圭首Kontrol都係

留名稍後跟進

共產黨個種泯滅人性 我仲理解到
韓國邪教黑暗到 真係嚇親所有人

雞眼屁

邪教也需要性奴

因為人心係脆弱，面對唔到真相（科學），所以咪寧願信宗教

Sm成日比政府拎出黎擋灰

關鍵字：f(x) -red light

Red Velvet - One of these nights

連登炒過幾夠次車

因為SM親共同民主黨個邊

lm

同埋唔好講到SM好似贏國咁或成最大贏家先得架
就算無咗Twice, 都唔見到SM嘅新女團會上到一線

泡菜真係垃圾

sm好似已經有d後勁不繼

難怪垃圾twice咁紅

咁市場佔有率同賺得最多嘅始終係SM，紅唔紅呢啲就一輪輪嘅，而家又試緊新野，係好似放援咗咁
不過RV真係去完北韓表演，做埋國際女團

有時啲野講出黎令大眾難以接受就會被大話假

我都覺d社係有品質保證，但想佢放多d證據出黎，始終覺得jyp好過yg. 如果佢真係救援派真係要打靶.

大把啦
愈先進國家愈多人信新興邪教,美國一大堆,好似之前台灣好紅個佛教如來宗咁
一堆人係到跪個妙禪,發哂瘋咁感恩師父, 讚歎師父

韓狗

因為啲崇泡狗只關心娛樂圈，呢啲事會用120%精神關注，其他WFC
eu

總結到位

快d滅左垃圾南韓最好

垃圾國家 用三百人命祭祀

文在寅一上任係咁清算同破冰
但連登仔嘅眼界就係放係Kpop fans度同要人滅國
又係嘅，人從來只會覺得人地蠢，
而唔會發覺自己有咩問題

咁啲k fans係咪永遠娛樂圈野擺第一位先 我見過好多追星追到失晒理志，老豆老母身邊其他事都唔理

咁又點？關咩事？
同埋連登仔係咪要係
呢啲唔理性嘅狂迷度攞優越感？

咩年代
仲有人祭

留名跟進

yg藥局姐
依啲野始終冇咁大件事下嘛

如果1至4 12至14都係真嘅 好難兜喎

韓國社會好恐怖
唔知會對jyp嘅藝人影響幾大
留名跟進

好恐怖 成個國家都痴撚線嘅
最心寒係啲人最關心嘅係jyp旗下idol點算 而唔係因為個邪教死左二百幾人

好多人都關心自己idol 會唔會受影響
諗起死左既細路有部分可能係有參與既idol fans 就好心酸

gggggg

留明等睇jyp公司收皮

成個jyp 都係垃圾

旗下藝人應該唔會咁易收皮

想知其他藝人有邊個

一早知有咩出奇？啲新聞你估真係新鮮熱辣架？啲報紙佬係真係會諗過度過幾時出先爆架 再加上啲報社好多都會打龍通 又或者擺針落其他報社睇下佢地有咩料爆 所以一早知真係唔出奇

韓國真係咩都on99

最悲哀係前總統可能因為迷信害死班學生

9成9都係

佢仲去左打波

twice贏得太多 開始比人搞
估唔到係成間jyp炒起

想當年tara都比人搞死左

d社出得多數都堅

屌點解啲logic跳得咁快
一單還一單先啦 都未爆夠料出黎證明佢真係邪教成員 已經話世越號啲學生佢有份害死
幫朴槿惠推卸責任啊？

留名觀望

結果話某公司同韓國政府無關係我打死都唔信

Krystal

主體思想需要統一南韓

仲有Krystal

將twice奉獻俾我
我就俾你上天堂

話撚咗啲崇泡9成9只係關心娛樂野，死人WFC

我唔信twice 會咁樣收皮

好想知jyp係咪真係邪教撚，好影響韓國同成個娛樂圈

韓國好多野都係邪教，以前暑假有個四角賽都係邪教攪

我好細個翻過一排正統教會
先唔理朴生話係開嘅研討會真實性
我上網睇翻段錄音翻譯
根本佢對經文嘅解釋唔係正常一個牧師會講得出
例如:「至少我唔會去地獄，我甚至想早啲死」等等嘅道理同傳統正規教會嘅理念背道而馳
落地獄同上天堂對於信唔信教從來都無一個必然關係
但朴生就解釋到咁嘅程度真係令人質疑

由此可以證明 起碼朴生係一個異端/極端教會信徒

另外就係 佢話自己租場地同人一齊研究經文
只有一啲救援派嘅人有時會黎
但D社影到佢同個極端教會牧師行得好埋佢都未有解釋同澄澄

留名食花生跟進 唔跟車太貼住

依句啱 twice係韓國咁多死忠盲粉 實有大把人接手
Jyp收皮 佢地都唔會收皮
Btw 食定花生等d社出招

屌 本來都好中意佢 JYP
三大公司 覺得佢係最好社長
對旗下藝人好好
又識作曲寫歌
社長黎講 又識唱 又出歌 好屈

但段錄音好恐怖
聽落都似邪
又講太陽 又講神
又九唔搭八咁扮到講得好有道理
但事實係唔撚知佢講緊乜9

JYP之前又話自己無宗教信仰..
咁又會研讀聖經咁耐
如果以前認自己係基督徒都冇野
（至少好多藝人都會話自己係基督徒）
但佢係話自己冇宗教信仰...

同埋d社出...睇下仲會唔會有多啲野爆啦
JYP都係咁先

朴瑾惠上左台之後jyp越撈掂

Lm strong post

反而咁大單新聞只係輕輕帶過

國土練成陣

留名等睇蝗加二醒目仔同J Y P爸爸劃清界線

暗黑兵法

老實講呢單新聞唔算好爆
只不過係samsung旗下一間細公司

我mina bb會唔會信左邪教㗎

我會覺得jyp呢單都大
邪教 三大娛樂公司 世越號 朴謹惠
都係韓國人好care嘅野

就係JYP單野引人留意,所以先爆出黎

JYP

唔理係咪邪教
佢咁樣逼人信主得救真係好on9
無point 但我信左你地都要信

奉獻處女膜

老實講，睇過jyp啲野都唔覺得佢似係咁陰嘅人，要搞死學生，佢好重視人品，真係不願相信

唔好搞我mina bb

咁如果其他細公司都有做假數
為免人順籐摸瓜

尼間廠尼個月先汁

D社咁得閒
佢影晒相錄晒音
D社一係唔爆 一係就爆勁野
佢好肯定係堅既先爆出黎
就算JYP死都唔認
但已經影響好大
有一半韓國人信 都死啦

twice個名真係改得好hea
咩比兩倍既愛你 好牽強

Once for all

抵啦

唔怪得啲once好似中撚晒邪
講到識跳舞 識唱歌又剩

尼你老母？

咁都叫守住中國市場

三星單野好小事咋喎
全世界大把工廠搬離中國轉向東南亞更平的地方啦

好似講緊三星做假帳問題
但wfc

其實最洗唔清係佢話自己無宗教 但比人發現左

唔係依件，係子公司造假數，可能samsung其他子公司都有造假，所以就爆單野出黎頂

中國都冇開放市場，之後好快都禁韓令，唔入仲好

中國市場幾時守到

一個二個係度重提舊事 話學生係無辜 又話人擔心自己idol多過無辜嘅學生 大佬呀 呢度係講JYP同邪教嘅關係呀嘛 咁JYP作爲佢公司嘅大佬 緊係會討論到旗下藝人啦
無錯世越號同邪教極有可能有關聯 無錯 如果屬實 學生係無辜嘅 但係呢樣野幾年前已經知啦 根本就唔係呢一兩日嘅事 自然覺得有問題嘅一早就出聲啦
根本成班人錯焦點

JYP今次會唔會一鋪清袋

Naver熱門搜尋第二位已經係JYP

佢年中搞唔少妹妹啦

JYP 同Samsung 係咪本身好似關係幾好 所以一齊比人做

JYP爆鑊係10點
三叔爆鑊係12點

除非報紙佬有時光機啦

幾點出報導同出版社幾點知係兩件事
非盲撐 純粹提出合理疑點

jyp作左首signal俾twice jilijilijilijili係咪想利用twice傳遞啲邪教signal

三星係韓國金融監督院直接出文爆鳩佢，報紙佬理論上唔會知（係理論上，但嗰度係南泡）

三星好撚大架，note7爆炸都死唔去啦，
更何況只係biotech個邊做假數咁小事？
執哂成個sector對三星根本只係九牛一毛
佔左超過20%韓國GDP呀大佬
要用控制全國政治咁敏感的邪教去蓋？
知唔知咩係重咩係輕呀？

邪教 或者係掩飾
思想控制 洗腦 催眠 依啲全部都有科學解釋得到
係背後運用財勢嘅人最恐怖
我覺得兩樣野同時 屬實都有機會
一方面 邪教之名控制娛樂圈商家以至市民
一方面用 依種信息嚟維護利益
個個JYP 可能只係攞黎祭旗
佢間娛樂公司陷家產嚟頂一頂三星

我有問過一個韓國朋友 佢自己都求證唔到邪教既事屬實 依啲傳聞聽左幾年 佢地係好開心終於收左女總統皮 但邪教係個名 控制意識形態 意識流向你自己隨時唔知道 瀏覽既媒體網站廣告 影響到你自己 生果報本土01或者左報 個個既崗位唔同.....沒完沒了...
Sor9ly 1999

留名
雖然想Twice收皮但係咁樣俾JYP拖累好撚慘

調返轉諗 唔用大嘢蓋細嘢 唔通用細嘢蓋大嘢

借啲意退團保平安
返大陸搵真銀

香港次次都用細野蓋大野
政府同共產黨幾衰都好
一個城中熱話就蓋過哂

反而可能係三叔爆間細公司去蓋邪教單野。。。
邪教咁撚勁控制到總統，甚至可以代總統向南韓十大財團收賄款，
有咩事就拎三叔去頂都唔奇，更何況只係三叔一隻腳指甲

真心，報左件邪教，大家集中左，再報假帳，只係同港共次序唔同，原理一樣

asian soul
JYP

原來我聽撚左咁多邪教歌, 屌!!!!!!

屌,你個名

晏晝全日第一

到依家jyp同救援派都仲係第一二位

韓國晨早應該收皮啦 歷史以黎都係失敗者 迷韓果d都on9 其他國家講邪教都應該唔會信 講韓國一定有邪教 咁大件事唔比救 圍住睇住死都得 你話唔係做儀式都唔信

唔怪之得我一聽就上晒腦 哈 我知道原因了。。。

講歷史失敗香港無人能及

韓國 達米宣教會 世界以利亞福音教會 呢d真係

又燒返自己

一條廢青唔讓位既片已經ko港豬

幾時話韓狗都係垃撚圾
根本南北都係垃圾國家

講講下講到歷史
唔係引火自焚係咩

你鍾意講咪講 大家講韓國 你又彈鳩出黎 香港歷史有幾冇人能及 起碼叫風光過 不過短啦 自己死出去開post講啦 波台狗

風光過

韓國有好多地下邪教係事實
但唔好講到得韓國有
日本東京地鐵毒氣事件咪又係邪教策劃
香港都有唔少 錫X出錫X舒耳機咪又係邪教嘢
唔好咁無知好唔好...

不過韓國真係特別搞笑
個個總統都被清算

當然其他國家都有呢啲事
英美嗰啲邪教直情誇張到可以光明正大咁有個堂口

但韓國視總統被清算係廉潔民主嘅象徵
通常被清算都係黨派交替嘅下場
韓國同香港一樣官商勾結嚴重
做得總統總有要妥協嘅地方 卸任就搵地方清算你
香港如果689老董無中共照住 有民選特首 佢兩個下場就會好似曾蔭權咁被清算

成個國家好恐怖
政府 電子企業 娛樂公司 邪教
仲有世越號同其他船難
全部連住哂咁 癡撚線

D社爆料之後，JYP同裴勇俊都好快發咗聲明澄清，仲有另外兩間傳媒話聯絡到邪教內部人士，否定咗JYP教徒的身份。

睇下聽日D社仲有冇料爆，如果無的話，咁就真係擺明老屈JYP。

其實睇番最近JYP股價，係爆料前就已經由高位24xxx跌到落21xxx，似乎係大戶一早收到風有人要搞佢，提前散貨。

邪教組織會唔會主動認jyp係邪教人員 同埋組織嗰聲明只係話jyp唔係佢地正式嘅員工 兩邊揀我會信d社多啲 我唔覺得d社會為左屈鳩jyp而損害自己嘅聲譽

AGGER
希望聽朝重有野放
重話有其他藝人

邊兩間傳媒？
呢個時候我會想睇JTBC同MBC點講多啲

你信果啲所謂邪教內部人士 ?

搵唔返另一條link，係naver果度睇到

我信事實，自從知道韓國傳媒業有幾黑暗之後，但凡呢啲有爭議性的話題，我會選擇睇耐少少，睇多幾個唔同的報導再決定是否相信佢講的是否事實。

係目前未有真憑實證之下，純粹靠D社的報導就咬定JYP = 邪教 = 同世月號有關，會唔會太武斷? 假如證實D社係吹水，你地會唔會有被欺騙同利用的感覺?

當然，如果證實JYP真係有份搞埋啲咁既衰野，咁希望如佢所願，俾佢去地獄見識下。

你擔心你隊twice姐

知你好憎twice，但唔使下下都拉埋佢地嚟講既，俾少少理性，講番主題啦

南韓headline黎 ok?

No. 三星係headline, jyp細篇章
你比較排位：

Sorry up多左張另一個thread upload

naver熱搜邊邊多d?

d社都係邪教 講咩d人都覺得係岩
平時一否認就有新證據爆出黎 而家就話驚影響更多人

根本D社就係財閥嘅工具黎

有還有
有到連個總統都係傀儡
點及得上泡菜？

陰謀論咁講
可能係邪教自導自演 覺得拎朴槿惠祭旗唔夠將市民對世越號事件/邪教嘅怒火集中 就將jyp扯埋上關係祭旗

亦都可能係文在寅搞場大龍鳳想穩固基礎
D社咁樣爆法一定會有市民覺得文在寅上任後嘅政府居然肯比呢d新聞出街 唔多唔少會對現任政府有正面評價

垃圾jyp
想睇佢死好耐

d社今次可能炒車 開始轉移視線lu

其實周子愉單野最大推手係台媒
一直出標題去激班大陸人

朴瑾惠都坐監，救援派唔會自己撩返起有名人做傳教士呢啲野出嚟啦

文在寅就不嬲清算緊上兩任，佢本來就提出修憲，總統可以連任一屆，再加埋兩韓破冰，佢夠哂聲望去推動

個啲話韓國有邪教同財閥控制所以要滅國個班友，根本唔知韓國民間同之前嘅反對派共同民主黨做咗幾多野，先有花生畀佢地食，好心佢地乜柒都唔識就唔好獻醜

有冇新消息呢